萬字送禮文：穿著窄身西裝的潮店老闆 - 李克勤《30克》

送禮勤新碟嘅聽後感，仲會詳盡咁表達作為一個廿幾年歌迷對佢嘅一啲感覺。只係一家之談，可能有好多觀點大家會唔認同，亦知道新一代對送禮勤或者已經唔會有乜興趣，但都希望可以藉住呢篇文章同一班送禮或非送禮嘅歌迷交流一下。

全文按此：

Last